[深水埗區] 美孚北選區公民黨李俊晞勝出

#深水埗 #美孚北 選區， #公民黨 #李俊晞 以逾4100票，擊敗 #李頴彰 及 #羅小燕 當選

Source : Now區選情報哨站TG